(急)我姑媽又唔見咗

而家已經失蹤咗48小時以上 佢有糖尿病 所以擔心佢會喺條街度暈咗 重點係想搵返佢 希望大家可以幫幫手

呢一個係我姑媽

求吓大家可以幫幫手留意吓感激不盡

聯絡TG：@real0414 (表哥)

PUSHHHHH

Pish

Push

push

推

Pushhhh

Pushhhhhhhh

pushh

推呀

Pushhhhhhhhh

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

pushhh

屌你老母

幫手推

Pish 希望快啲揾到

吉人天相
希望樓主可以快d搵到姑媽

幫推

下次會唔會俾個牌仔佢戴下……

中國籍? 拉

a

姑媽快啲番屋企啦

佢會除咗佢

我都想係香港藉呀 但係冇奈都係寫Chinese 中國藉

Formal

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

推大家留意下
btw 個名第三個字點讀

Pishhhhh

應該係讀 帝

下次係件衫到寫啲聯絡電話

pish

Pishh

喺social media spread

送佢去老人院la

神智清唔清醒？
我姑媽都好錫我

印象中張相好似見過

好有心 唔該晒絲打

都捉唔到佢入醫院 何況老人院

PUSH

佢之前已經唔見過一次

唉 因為係「又」唔見咗
之前早幾個月都唔見過

佢精神狀況有問題 因為佢細個嗰陣發生過啲事 成日有幻想成日覺得有人害佢 但係佢日常生活係完全冇問題 但係近幾年好嚴重

客咩氣，你鍾意就pin

買隻帶gps嘅錶/電話俾佢啦
推

慣左手不推文，再推

要搵人湊佢講真

咁唔通捉唔到佢入醫院或者老人院就要佢每一次走失都要連登啲人幫你搵返佢返屋企？
唔怪之得你個post推唔起
人哋俾意見你 你就永遠都會有原因ban9人

Pushh

psuh

P牌推唔郁

佢會答你:佢姑媽好醒 喺佢身上面任何裝置佢姑媽自己都可以剪晒佢

多口問句 黃定藍？

裝個gps 追蹤器之類 or find my iPhone

下次將個迷你gps追蹤器放喺佢銀包啦 之前見過好似張卡片咁大咋

我好多謝大家俾意見我 但係講真 呢啲方法都有試過 無奈嘅係俾佢拆哂 可以點

我都有諗過呢樣野 唔知可唔可以攝喺個鞋墊下面

puwh

有啲好似餅仔電咁細粒

識唔識睇場合啊

好似第二次啦, 成日都咁唔小心, 搞咩呀
anyway push

PUSHHH

推
希望快啲搵返姑媽

做乜唔幫佢裝app track location?
或者買追蹤裝置

Pushhh

上次嗰次有人話喺九龍圓方見到佢同嫲嫲 通知咗石Q 就聯絡咗我哋

真，宜家手機好多都可以定位

已封鎖會員 - 唔好再喺網上裸跑

Push！

Blocked

pushhgg

57歲行得走得，邊個肯入老人院？

我認得佢上次同埋嫲嫲？坐巴士

係呀我大姑媽每日都會抽時間上去探佢 點知9月6號嗰日發現冇人喺屋企
不過今次嫲嫲冇事 因為嫲嫲早前跌親入咗醫院

咪撚比佢沉 直到搵返 1001再開po

知唔知佢生活習慣、喜好？

如果知佢熟咩地方，鍾意食乜玩乜，有無親戚朋友等等，不妨睇下有無幫助

另外佢上次失踪，最後係點搵返？

希望佢平安，早日搵到佢

手動置頂

pushhhh

Sorry, 啱啱追post先睇到，上次係圓方搵到

push push

推！！！！

bot？如果唔係你都幾無禮貌

事在人為嘅啫，有心嘅買啲帶gps功能嘅電子產品，有心啲就整靚佢整到頸鏈吊咀咁之後氹佢話靚好睇呢啲咁姑媽就當普通飾物咁帶，除非佢慣左剝光豬乜都唔著上身
希望姑媽盡快搵返

有腦退化症？

應該係精神方面嘅創傷症 見佢成日都自言自語 近幾年仲超級嚴重咗好多 應該係人格分裂

因為捉唔到佢去睇醫生 所以都冇辦法清楚知道佢係咩病 不過佢精神就一定有問題了

P

U

S

H

手足

Pushhhhhh

姑媽藍定黃先

佢係一個長期精神病患 點樣藍黃 唔見咗親人都關政治事 不過我大姑媽一家都係黃

我係黃呀 可唔可以幫我share 出去 推下唔該晒你

呢樣真係好重要
見地多尋人post係人都尋
講真如果係藍死左都唔抵可憐

諗訓再前推一推

五花大綁佢都要帶佢睇醫生啦，唔好再俾籍口話帶唔到佢去接受治療

知道 但係依家都要搵返佢先已經三日了

咁咪由得佢失蹤
呢啲要入院嘅case你又話唔得又盛
掛牌又話會俾佢除咗佢
衫入面縫個人資料tag都叫常識喇掛？

人地有心走 咪俾佢走囉

推
明白你地嘅難處
希望可以再平安搵返佢

不過如果搵返都要去醫院做下檢查
睇糖尿都要啦
真係無辦法嘅用Form 123俾佢入院
再唔搞搞佢 你地只會更大負擔
對佢自己都危險

push！

開始有認知障礙症

推 希望可以搵到佢

講得好啱
姑媽快啲返黎，你啲親友好擔心你啊

上次問佢點解會自己搭車去咗九龍 佢十問九唔應係咁自言自語

之前喺美國嘅姑姐返嚟住 跟住我姑媽話佢係魔鬼 會害佢 唔俾佢入門口 佢嗰啲幻覺越嚟越嚴重 被害妄想

幫你推

up

推推推
張翠容唔見老母就俾人咒
同人唔同命
連登仔對人命就係咁輕視

如果搵返之後 我諗住嘗試氹佢 或者呃佢去醫院做檢查 因為佢係淨係聽啲細講 如果都係唔得真係要綁佢去我哋都唔想咁對佢 都係因為佢後生嗰陣發生咗啲事先搞成咁 依家仲要綁佢入去真係唔忍心 但係佢成日都自己走出去真係冇辦法 今次如果搵得返佢點都好都要送佢去入醫院

你都痴撚線

重未揾到？可唔可以用置頂update下現況？

佢自言自語
好可能係成日聽到聲
又有被害妄想
其實照俾佢咁樣生活
佢自己都唔舒服架
如果入院搵到藥物幫佢減輕症狀
甚至可以同屋企人有返啲正常交流
都係為佢自己好
所以未必要覺得逼佢入院好似對佢唔好咁

不過都係希望快啲搵返佢先

有妄想症 + 腦退化

幫推

暫時係一啲消息都冇 前日已經報咗案 班狗話會拎屋企附近嘅所有CCTV 仲有會問吓醫院有冇 不過都係冇消息

help push

Pushhhhh

推推人尸

Push!

推 不如裝啲追蹤app係電話
冇電話嘅可以帶住追蹤器
同佢話呢個係平安符乜都好

通常都答唔到你，如果救左隻藍屍會比人話救對家

已經三日啦喎
今次已經自己整定張poster

瞓醒推

好心就整個gps錶啦

之前大埔個阿叔唔見左幾星期
好多人都話見過
但又搵唔到

手機追蹤呢？

介5介意留tg傾下，我媽同你姑媽又係差5多，失蹤過幾次，嚇到我pk，傾下大家有冇d咩幫到大家？

中國籍？

60都冇咁快老人痴呆?

搵到未

佢姑媽精精狀態唔好

咁有消息未?
下次要買有GPS既野陀住啦

佢同嫲嫲？
即係上次你阿嫲知你姑媽係邊？

唔知，好多巴絲都咁提議

搵返未

佢上次帶我阿嫲出去

完全冇消息

佢平時出街會去啲咩地方？

搵返之後真係要畀個追蹤器佢戴出街

推推推

你估佢有冇證件跟身？如有估冇你不如打去醫院搵下有冇d不知名人士入左院（尤其是血糖低嗰d）, 有屋企人得閒就去四周圍嘅餐廳揾

報左案 狗話佢會問晒全香港所有醫院

信２成好啦
唔好咁懶，DIY 啦

終於搵到佢喇 去咗坪洲
不過佢佢話好驚差佬 要屋企人接佢先肯返屋企

唔該晒大家

下次裝追蹤啦

今次你好彩

下下職業性失蹤好難幫